【日本異象】秋天竟然櫻花開！至少354宗開花報告 民眾憂影響明年賞花

【日本異象】秋天竟然櫻花開！至少354宗開花報告 民眾憂影響明年賞花

可能太多大陸人

走去屙屎屙尿

大陸人又食得多激素

環保撚又要打飛機啦